今日同總統先生傾過，佢話香港一定會救，但首先大家唔好割晒蓆先

如果唔係美軍黎到會好尷尬

幫我同總統先生講，美軍來我加入。

總統先生已經留意到香港人揮動美國旗，示意需要人道援助

另外總統先生已經收到情報機構消息，老解已駐於香港外圍

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

有人話比證件人看很危險 其實只需大家互看簽發日期一欄 其他資料遮住都可

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

可唔可以問下總統先生
矮到成個女仔咁可唔可以破例入美軍

另外總統先生已經非常關注香港執法機構既暴行

做軍妓都嫌你屎忽唔夠彈手

總統先生另外問我：點解支那車咁落後？
我冇直接答佢

最後，總統先生希望大家唔好將佢救香港呢個消息揚出去

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

嬲撚到仆街
仇恨既種子早已種下

請唔好評論本人既照片

你可以參考報名程序

總統先生話，美國既女仔好高的

唔從正規途徑報名，唔可以加入？

這裏不是中國

咁唯有舉旗支持啦，冇綠卡呀